［昆蟲專家入］ 呢隻野咩黎？佢飛左入我屋企（有圖）

Size 有火機咁大 咁長。好撚恐怕，飛到 發發聲
佢勁高速飛入我屋企，有啲似蟬 ，有啲似蜂類既昆蟲，眼見佢屎忽「占占」地。

如果有巴打知咩黎 可唔可以無私咁分享佢係咩品種？

屌你老母

擬蜂蛾？

無諗過會zoom得咁近

飛蛾姐

巴打勁秋 有啲似。 佢有無容架？ 佢似好強攻擊性

捉佢果陣 真心淆 ，發發聲

屌你 加慎入

Sorry 巴打

咪講左有圖
話明昆蟲你想有幾可愛？

長喙天蛾

昆蟲博士

試下唔好放咁大

頂 嚇一嚇